# PersonelTakip
Dönem projesini yönetmek için oluşturduğum depo. Tamemen gereksiz olduğunu düşündüğüm bu ödevi en azından yeni bir şeyler öğrenmek adına Codeigniter ile geliştirmeye çalıştım. Codeigniter ile geliştirdiğim ilk ve muhtemelen tek olacak proje.

### Kullandıklarım
+ Codeigniter 3
+ Postgresql 9.4
+ Uikit
